話比你知邊啲時間係真正無黑警狀態 自己再決定行動

05:30-06:30

班黑警放最夜係03:30，最早返工係07:15

撇除返夜ot，同無神神返工早到，05:30-06:30係最好嘅行動時間

黨鐵最早05:50開閘，如果大家想幫黨鐵、狗屋 打打氣，去裝飾一下，05:30-06:30係最好嘅時間

早睡早起身體好，一舉三得，何樂而不為？

想做野又驚有狗？夾岩時間咪得囉

Lets go!

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warriors!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Soundcloud with Lyrics：

Click play and try!!!!!

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

講完出黎，班狗又要開ot冇得放工

on9先會認為而家咁環境d狗仲行緊3更制

你諗多咗 仲三更呀呢排

就算三更都會少好多人

其實你地睇返今日新聞，啲狗最早都係七點先到地鐵站

唔好犯法呀

大家唔好犯法，做個奉公守法嘅市民

Push ar

Why dont push it ar?

Hey, push it, it is a substantial info for everyone